人愈大愈唔識喊

啲人話人愈大愈唔識喊 呃人嘅 點解我眼淺到咁撚樣 日日都喊咁濟 愈大反而愈喊得多 我係咪有情緒病

可以每日都喊似係好得閒多過有病
試下搵d 興趣做下 例如玩下自己鍾意既運動

其實喊得出 都係一種福氣 最唔開心嘅時間 係唔會喊得出架啦

同意，我而家都喊唔出，灰到了極點，個人無哂知覺

豐子愷有一句話:「人大了，所有的大事都小了」

其實係感受多，可能會慢慢麻木

每日要返工 要喊都係一到夜晚就喊

哈 可能係啦 但我宜家真係感覺唔到

我都唔知點解會無啦啊喊，
有時真係情緒失控所以喊但更多時候唔知點解

我明白 我早排經歷完

我睇笑片都可以喊 似有病多啲 控制唔到

真係好唔開心 如果可以一教瞓醒唔記得曬所有嘢就好了

準備尋死，wanna join？